Была попытка разработать API и прикрутить к нему VUE SPA, но при реализации токенов аутентификации я понял, что у меня не получается динамически получать состояние токенов и обновлять заголовок с аутентификацией при регистрации на стороне клиента. Это значит что регистрация проходит успешно, но заголовок аутентификации не обновляется, что по сути ломает авторизацию клиента.
Так-же я не реализовал фильтры, так как устал от сырого SQL, да и подход реализации моделей не похож на eloquent, что для меня совсем не удобно :(

Если захотите запустить проект, то дамп sql и конфиг nginx лежит в корне

В целом задача была забавная, ведь когда стажируешься на laravel джуна, совсем не ожидаешь что у тебя отберут твой основной инструмент и попросят написать свой XD. А так как с паттернами проектирования у меня не очень, то сделал что сделал :)
